有無人有社交恐懼症?

面對面講野199,個腦成日空白一片,但用whatsapp或電話傾,就能言善變,對方成日話好大差別,問係未第二個人黎。
多唔多人有相同問既

即係毒撚啦 社乜撚野交恐懼症姐 扮撚晒野 毒你就毒啦

一針見血

我同你一樣 但我並不是毒撚

利申有拖拍 好多活動

社交活動真係令人好心累

你望住人地對眼講唔講到野先

唔得未就係毒撚囉 有女冇女都可以係毒撚 唔敢面對面同人傾計就係毒撚

我有
我係面對面會多野講嘅人
但每次出親街見人都有啲怯
唔想出街

可以掉轉WhatsApp冇嘢講面對面可以好撚多野講

恐慌突襲

比人望住個心怯

我都係呀
然後見工戈時講 我最中意同人相處

有
覆緊你都手震